[
    {
      "question": "العضو دا اسمه اي",
      "options": ["الفم", "الانف", "الاذن"],
      "answer": "الفم"
    },
    {
      "question": "العضو دا اي فايدته",
      "options": ["يساعدني اسمع", "يساعدني في الاكل والشرب", "يساعدني في الجري"],
      "answer": "يساعدني في الاكل والشرب"
    },
    {
      "question": "الفم وظيفته اي",
      "options": ["الاكل والشرب بس", "الكلام بس", "الاكل والشرب والكلام والابتسامه وحاجات تانية كتير"],
      "answer": "الاكل والشرب والكلام والابتسامه وحاجات تانية كتير"
    },
    {
      "question": "لما بكون صغير بيبقي عندي كام سنه لبنية",
      "options": ["15 سنه", "20 سنه", "40 سنه"],
      "answer": "20 سنه"
    },
    {
      "question": "اللي بيساعدني احس بطعم الاكل الحلو او الحادق",
      "options": ["الاسنان", "اللسان", "الشفتين"],
      "answer": "اللسان"
    },
    {
      "question": "احافظ علي نظافة اسناني بإني ازور الطبيب كل",
      "options": ["3 شهور", "6 شهور", "سنة كامله"],
      "answer": "6 شهور"
    },
    {
      "question": "اغسل اسناني",
      "options": ["بفرشة اسنان ومعجون", "بفرشة شعر وكريم", "بالملعقة"],
      "answer": "بفرشة اسنان ومعجون"
    },
    {
      "question": "اني اكل حلويات كتير دا هيخلي اسناني",
      "options": ["نظيفه ولامعه", "لونها ابيض وجميله", "مسوسه وبايظه"],
      "answer": "مسوسه وبايظه"
    },
    {
      "question": "اي هو لون الاسنان الصحيه",
      "options": ["أحمر", "اصفر", "ابيض"],
      "answer": "ابيض"
    },
    {
      "question": "الفم وظيفته اي من بين التالي",
      "options": ["الاكل والشرب والكلام فقط", "مساعدتك في الإبتسام والكلام وأكل الطعام", "مساعدتك على السمع"],
      "answer": "مساعدتك في الإبتسام والكلام وأكل الطعام"
    }
]
